邊到有得睇極右民兵組織聯盟PAFA 1月16日向叛國的民主黨開戰場直播?

deep state壓得好能勁 deep web都開埋都搵唔到

左膠媒體唔會俾你睇到